屌你老母 到下周日仲係日日落雨 咪即係十日連續？

又落！

仲行雷添

點解呢排日日落

落青個天等你地班柒頭 9/6 革命

9/6唔好落啦咁

又勁落雨了

如果唔落雨出太陽好熱，仲衰

係嘅
但都唔駛日日落㗎

師兄邊頭返工？

砲台山落狗屎

又落狗屎